高通hoball

希望ARM可以快高長大 可以同X86平排
砌機多種花款